TVB化妝師於鑽石公主號確診武漢肺炎

武漢肺炎肆虐，香港累計確診或增至67宗，而處於日本的鑽石公主號郵至今有621人染疫。今日《蘋果》收到消息，指有無綫員工確診患上武漢肺炎，據知該名員工是鑽石公主號郵輪乘客，多日來被困船上，連日來的無綫新聞，亦有以電話訪問方式向該員工直擊船上情況。

李寶安回應《蘋果》：「鑽石公主號上其中一名確診女患者為本台化妝師，她今曰（20日）通知公司說早上被確診，現正於日本接受治療。她自1月25日開始休假至今。」

笑撚死

天有眼

希望做tvb嘅仆街唔好傳染人

哎啊 快d落船返工啦

屌以為傳到入CCTVB

快啲Follow我個IG page: save_hong_kong

有最新資訊同文宣！

條路自己揀
仆街唔好喊

點解唔識收

希望喺船上嘅手足冇事

又中奶共就死

係咪莊小姐

係

拎到一手資料

快d返黎同新聞部班人化妝

快啲返工

全力以赴

做到最去

快d堅守崗位幫orange set好個頭

快啲返去TVB 一齊死

仲話想返黎
等死啦仆街

鑽石公主號上面接受訪問嗰個莊小姐一聽就知係港女臭閪

獨家訪問

天地有正氣

吳幸美會唔會同佢做個訪問

好撚治癒

傳到TVB所有偽人都係就好啦

咁都要消費佢

Push

其實我希望佢聽日就即刻復工

唔係咁開心呀嘛

拿聲番黎幫志偉哥同方中sir化個靚妝

一奶共 即中招

全台冚家剷

派左 幸美去問佢有無事未

或者送隻 tvb buddy比佢啦

死全家唔該

拿拿聲返工啦
又想則則膊

我希望佢勤力啲返工喎

就快可以化死人妝

回力標

確診之後心情如何

幾時傳到new god 美斯

叫高層去慰問下啦

報係普通人有鬼用咩
又唔係高層

咪撚罷工 相信政府

唔使問肯定即炒，黨媒會同你講感情咩，要跟國家嗰套，做得cctvb預撚咗

你安心
但你鄰居就唔安心 話你不安好心呢

最緊要係人有事🙏

快D 比佢返工

連登百萬人聯署：立即釋放莊小姐返TVB上班

炒都唔緊要
記得返公司拎信

一定要傳俾cctvb

去高層門口玩屎

又係你

恭喜哂

皇天。擊殺！

點解唔返公司做嘢呀

武肺唔係大曬

19 病發未?

番廠做個獨家訪問先啦, 呃下收視

你點知

係咪做死人化妝

蘋果講

莊小姐?? 條撚樣話佢既底線係返香港家居隔離

報應

人有事

皇天擊殺

地府要一名化妝師

條屍火化完咪可以拎啲骨灰返屋企囉

最緊要人有事

太牛B了

666666666666666666

開心啦，日本醫療信得過

莊小姐

有專家指出武漢肺炎菌會透過大氣電波傳播
大氣電波同空氣都一樣有個氣字就知係真
為健康，大家千祈唔好睇tvb

LIDAR回力鏢呀

今晚東張好正一定

CCTVB: 還掂我都想炒人，你中肺炎我地好遺憾，不過而家我地會炒左你，你好返都差唔多成個月後唔洗再返公司啦

原來條臭閪就係CCTVB果個化妝師，真係物以類聚

抵死

㊗️Tvb垃圾藝員全部中招

最強黃絲

lm

病左就唔返工，破壞香港經濟呀

佢D語氣串到仆街...講到自己可以比死線香港人
「強制入隔離營我就唔會架啦 最多係屋企隔離14日,呢個係我既底線」

幫手推下行動post

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌推唔郁

繼續做tvb

如果反聚班友中晒，大家會唔會上街開香檳？

前線好黃

死光最好

下個月cctvb搞大型節目，希望你番工

確診係陳文輝？？？？？

回家啦

武漢肺炎專搞藍絲

肺炎D膿好黃

tvb 前線好多黃

傳唔到去cctvb

繼續返工啦，份糧包埋

問：唞唔到氣係咪好唔開心呀

嗯，嗯嗯，我哋送返隻tvbuddy俾你，你隔住口罩笑下啦

悲報，未傳到入tvb內部就已經捉左去醫院